連尼住是5p之首！！！竟然加emoji功能！！！

希望各位block 用emoji既人
先block左連尼住先😂😂😂
佢帶頭搞先😱😂😂

😂😂😂

😍😍😍

🙃🙃🙃

其實emoji根本唔等如5P，只係Unicode入面一仲碼

打5P字，狗公就真係5P

( Show Blocked User - 夫唱婦隨zzz )

出面班村民唔係咁諗呀🌚🌚

上面已經有個傻鳩😢😢

講唔過係到block人🤔🤔

😏🙈

🤕🤕🤕

😽😽😽

👌🏽👈🏽🤘🏻

其實平時wtsapp 都會用 最重要係呢度唔係高登 用emoji有咩問題

果班保守派唔block admin 死全家

Block

😬

用emoji到底有咩問題
咁多人反

😄😄😄😏😏🤗🤗🤗